# Context-Action Framework - 5000 Character Summary

Generated: 2025-08-14
Type: Adaptive Character-Limited
Language: EN
Target Characters: 5000

This document provides an intelligently composed summary of the Context-Action framework documentation, optimized for 5000 characters using priority-based adaptive composition.


## Critical (4/4 documents)

### Core Concepts

**Priority**: 100/100 (critical)  
**Category**: guide  
**Subcategory**: fundamentals  
**Source**: `guide/concepts.md`

# Core Concepts

Understanding the fundamental concepts of the Context-Action framework is essential for effective implementation. This guide covers the key building blocks and their relationships.

**Key concepts**: Context-Action framework, Document-centric MVVM, Action Pipeline

### Guide Overview

**Priority**: 100/100 (critical)  
**Category**: guide  
**Subcategory**: TODO  
**Source**: `guide/overview.md`

# Context Action Framework Overview

The Context-Action framework implements a clean separation of concerns through an MVVM-inspired pattern combined with **Context Store Pattern** for complete domain isolation.

**Key concepts**: TODO: Add primary keywords

### Guide Getting Started

**Priority**: 95/100 (critical)  
**Category**: guide  
**Subcategory**: TODO  
**Source**: `guide/getting-started.md`

# Getting Started

Welcome to **Context-Action framework** - a revolutionary state management system designed to overcome the fundamental limitations of existing libraries through document-centric context separation and effective artifact management.

**Key concepts**: TODO: Add primary keywords

### Guide Quick Start

**Priority**: 95/100 (critical)  
**Category**: guide  
**Subcategory**: TODO  
**Source**: `guide/quick-start.md`

# Quick Start Guide

Get up and running with the Context-Action framework in minutes. This guide shows you the essential patterns to start building type-safe, scalable React applications.

**Key concepts**: TODO: Add primary keywords


## Essential (18/18 documents)

### Action Only Methods

**Priority**: 85/100 (essential)  
**Category**: api  
**Subcategory**: action-patterns  
**Source**: `api/action-only.md`



### Guide Action Handlers

**Priority**: 80/100 (essential)  
**Category**: guide  
**Subcategory**: TODO  
**Source**: `guide/action-handlers.md`



### Guide Action Pipeline

**Priority**: 80/100 (essential)  
**Category**: guide  
**Subcategory**: TODO  
**Source**: `guide/action-pipeline.md`



### Guide Best Practices

**Priority**: 80/100 (essential)  
**Category**: guide  
**Subcategory**: TODO  
**Source**: `guide/best-practices.md`



### Guide Common Pitfalls

**Priority**: 80/100 (essential)  
**Category**: guide  
**Subcategory**: TODO  
**Source**: `guide/common-pitfalls.md`



### Guide Cross Domain Integration

**Priority**: 80/100 (essential)  
**Category**: guide  
**Subcategory**: TODO  
**Source**: `guide/cross-domain-integration.md`



### Guide Domain Hooks Pattern

**Priority**: 80/100 (essential)  
**Category**: guide  
**Subcategory**: TODO  
**Source**: `guide/domain-hooks-pattern.md`



### Guide Error Handling

**Priority**: 80/100 (essential)  
**Category**: guide  
**Subcategory**: TODO  
**Source**: `guide/error-handling.md`



### Guide Handler Id Strategies

**Priority**: 80/100 (essential)  
**Category**: guide  
**Subcategory**: TODO  
**Source**: `guide/handler-id-strategies.md`



### Guide Logic Fit Hooks

**Priority**: 80/100 (essential)  
**Category**: guide  
**Subcategory**: TODO  
**Source**: `guide/logic-fit-hooks.md`



### Guide Mvvm Architecture

**Priority**: 80/100 (essential)  
**Category**: guide  
**Subcategory**: TODO  
**Source**: `guide/mvvm-architecture.md`



### Guide Patterns

**Priority**: 80/100 (essential)  
**Category**: guide  
**Subcategory**: TODO  
**Source**: `guide/patterns.md`



### Guide Performance

**Priority**: 80/100 (essential)  
**Category**: guide  
**Subcategory**: TODO  
**Source**: `guide/performance.md`



### Guide Philosophy

**Priority**: 80/100 (essential)  
**Category**: guide  
**Subcategory**: TODO  
**Source**: `guide/philosophy.md`



### Guide Provider Composition

**Priority**: 80/100 (essential)  
**Category**: guide  
**Subcategory**: TODO  
**Source**: `guide/provider-composition.md`



### Guide React Integration

**Priority**: 80/100 (essential)  
**Category**: guide  
**Subcategory**: TODO  
**Source**: `guide/react-integration.md`



### Guide Setup Usage

**Priority**: 80/100 (essential)  
**Category**: guide  
**Subcategory**: TODO  
**Source**: `guide/setup-usage.md`



### Guide Store Management

**Priority**: 80/100 (essential)  
**Category**: guide  
**Subcategory**: TODO  
**Source**: `guide/store-management.md`




## Important (11/11 documents)

### Api Action Registry

**Priority**: 75/100 (important)  
**Category**: api  
**Subcategory**: TODO  
**Source**: `api/action-registry.md`



### Api Core Action Register

**Priority**: 75/100 (important)  
**Category**: api  
**Subcategory**: TODO  
**Source**: `api/core-action-register.md`

TODO: Define the main purpose of this document
...

### Api Core Pipeline Controller

**Priority**: 75/100 (important)  
**Category**: api  
**Subcategory**: TODO  
**Source**: `api/core-pipeline-controller.md`

TODO: Define the main purpose of this document
...

### Api Declarative Store Pattern

**Priority**: 75/100 (important)  
**Category**: api  
**Subcategory**: TODO  
**Source**: `api/declarative-store-pattern.md`



### Api Pipeline Controller

**Priority**: 75/100 (important)  
**Category**: api  
**Subcategory**: TODO  
**Source**: `api/pipeline-controller.md`



### Api React Action Context

**Priority**: 75/100 (important)  
**Category**: api  
**Subcategory**: TODO  
**Source**: `api/react-action-context.md`

TODO: Define the main purpose of this document
...

### Api React Store Manager

**Priority**: 75/100 (important)  
**Category**: api  
**Subcategory**: TODO  
**Source**: `api/react-store-manager.md`

TODO: Define the main purpose of this document
...

### Api React Store Pattern

**Priority**: 75/100 (important)  
**Category**: api  
**Subcategory**: TODO  
**Source**: `api/react-store-pattern.md`

TODO: Define the main purpose of this document
...

### Api Store Manager

**Priority**: 75/100 (important)  
**Category**: api  
**Subcategory**: TODO  
**Source**: `api/store-manager.md`



### Api Store Only

**Priority**: 75/100 (important)  
**Category**: api  
**Subcategory**: TODO  
**Source**: `api/store-only.md`



### Basic Setup Examples

**Priority**: 75/100 (important)  
**Category**: example  
**Subcategory**: getting-started  
**Source**: `examples/basic-setup.md`




## Reference (11/11 documents)

### Concept Action Pipeline Guide

**Priority**: 50/100 (reference)  
**Category**: concept  
**Subcategory**: TODO  
**Source**: `concept/action-pipeline-guide.md`



### Concept Architecture Guide

**Priority**: 50/100 (reference)  
**Category**: concept  
**Subcategory**: TODO  
**Source**: `concept/architecture-guide.md`



### Concept Conventions

**Priority**: 50/100 (reference)  
**Category**: concept  
**Subcategory**: TODO  
**Source**: `concept/conventions.md`



### Concept Hooks Reference

**Priority**: 50/100 (reference)  
**Category**: concept  
**Subcategory**: TODO  
**Source**: `concept/hooks-reference.md`



### Concept Pattern Guide

**Priority**: 50/100 (reference)  
**Category**: concept  
**Subcategory**: TODO  
**Source**: `concept/pattern-guide.md`



### Examples Action Only

**Priority**: 50/100 (reference)  
**Category**: guide  
**Subcategory**: TODO  
**Source**: `examples-action-only.md`

TODO: Define the main purpose of this document
...

### Examples Pattern Composition

**Priority**: 50/100 (reference)  
**Category**: guide  
**Subcategory**: TODO  
**Source**: `examples-pattern-composition.md`

TODO: Define the main purpose of this document
...

### Examples Store Only

**Priority**: 50/100 (reference)  
**Category**: guide  
**Subcategory**: TODO  
**Source**: `examples-store-only.md`

TODO: Define the main purpose of this document
...

### Llms Conventions

**Priority**: 50/100 (reference)  
**Category**: llms  
**Subcategory**: TODO  
**Source**: `llms/conventions.md`



### Llms Index

**Priority**: 50/100 (reference)  
**Category**: llms  
**Subcategory**: TODO  
**Source**: `llms/index.md`



### Llms Library Specs

**Priority**: 50/100 (reference)  
**Category**: llms  
**Subcategory**: TODO  
**Source**: `llms/library-specs.md`





---

## Composition Summary

**Target Characters**: 5000  
**Generated Characters**: 6400  
**Composition Strategy**: Adaptive Priority-Based  

**Distribution**:
- **Critical**: 4 docs × 450 chars = 1800 chars
- **Essential**: 18 docs × 133.33333333333334 chars = 2400 chars
- **Important**: 11 docs × 100 chars = 1100 chars
- **Reference**: 11 docs × 100 chars = 1100 chars

**Total Documents**: 44  
**Adaptation Algorithm**: 4-step adaptive procedure with priority-based expansion  

*Generated automatically using @context-action/llms-generator*